但係對唔住 分手啦

致我的初戀：
三個月啦，都已經過左咁耐
你都已經放低我，投入左另一段感情
係你同我講分手嘅個一日
我個腦亂到諗唔到野
我以為我地可以好似前兩次咁，仲有得挽回
我以為你只係咁啱情緒湧現，一時衝動
我以為你只係嚇下我
我自己同自己講，仲有得救嘅，唔使擔心
一日，兩日，三日
我開始發覺係真嫁
分手一星期，每一日都係咁望你IG，FB
分手兩星期，我終於流左淚
雖然我地都只係拍左一年，但我覺得好耐好耐咁
我明白你講分手個時有幾咁難受
如果我當初做好啲，我地係咪仲有機會行落去
我唔怪你咁快搵到第二個
因為佢唔會好似我咁
爛賭，冇口齒，成日廢係屋企
係你走左之後，我先意識到呢D問題係幾咁嚴重
我好想好想你會再一次翻黎我身邊
我亦會將呢啲壞習慣改曬
三個月啦，我又再一次流左淚
你成日都話，當你搵到一個更愛嘅女仔，你就會忘記我
我可以同你講，我真係想你係我第一仼亦係最後一仼
過多幾個月，你就去台灣啦。
下一次見面，會唔會係幾年後
如果見到，我仲想同你講，我仲好愛你。

哈 又一pair分手 開心～

I miss u 2

係你自己親手推開佢
冇計

有冇試過追番佢

如果可以重新開始，我真係會做好啲

已經追唔翻，當時佢都話仲有機會，但係我搵佢朋友，令佢好困擾，所以機會就冇左

爛賭你想點改
大佬你同佢散咗幾次都俾唔返信心佢
喺佢心目中 你可能只係一個屢勸不聽嘅爛賭二

爛賭咪唔賭，已經先發覺係咁嚴重

你改完再搵返佢
成件事或者會好唔同

你搵佢朋友嗰刻
佢一定覺得你好恐怖

爛賭同吸毒都係西到震
你衰其中一樣 真係無計 輸自己

你賭癮幾大先
如果係小數目你又負擔到嘅
冇理由佢會咁嬲

係，但當時只係搵左一個。

係
爛賭嘅人真心好癲
小賭還好 但爛賭嘅人真係好撚差
隨時要身邊嘅人揹條數

曾經1000贏20幾萬，愈賭愈大。

有冇輸鑊金嘅

就算唔輸都好啦
佢睇住你愈賭愈大應該就好撚驚

佢有同我傾過，但我覺得冇野，所以冇理

係，經典對白：差少少咋，俾我試多次，我試過中架，我追得返...etc

冇計
你咁樣做同推佢走冇分別

佢係好女人先想你唔好再賭咁大
如果佢個心冇你嘅話 佢理鳩得你賭幾大咩
如果佢唔愛你 你賭輸到要借錢俾人淋紅油都唔關佢事

佢真心對你好但你一腳伸鳩人走

冇計 賭輸咗真係好撚嬲會想贏返

兄弟，我欣賞你將自己問題咁坦白講出黎，但現實你要面對，女人一死心，比任何男人都決絕。
最好自己，珍惜下一個眼前人

男人分完手多數都係快活幾日 覺得好自由 應該有得氹 唔使太怕
之後開始嚟料

所以好對唔住佢

但我又唔覺得，我一冇左佢已經好唔自在

你而家得一條路行

好好過自己嘅人生 接受佢離開嘅事實
第時同佢可唔可以一齊返 係未知之數
但起碼你而家要似返個人 唔好再柒吓柒吓做個爛賭二

我依家決心唔再賭

男人最廢果兩樣你中晒 仲講咩姐

咁我都會想改嘅

你試過1000上到20萬
要你唔賭其實係好難
加油

吹水

岩岩分手痛啦唔開心啦，
先黎改，其實都係改一陣咁大把
都係晒氣

改到最少一兩年先證明到比佢睇

回錯pos

咗
嚟
嗰
喺

好似講緊我自己咁

？乜

輸錢皆因贏錢起

揾個另一個啦！

既然條女走左 不如用全副精神再專心賭 一定會反cup 你搵到自己世界 係條女拖累你

臭ya

感建分 勿叫春

1. 呢個係討論區 叫春請返去fb ig
2. 世上有兩種人係唔抵可憐 賭仔同道友
3. 人地都俾左兩次機會你 係你自己唔珍惜 以為人地衝動 嚇你 賭撚到個腦都壞埋
4. 初戀 重係得果一年貨仔 都2021年 思想唔好停留八十年代la

總結 成件事係你自己攞黎 收手la 咪再害個女仔
你要賭就自己孤家寡人做賭神